Sis schreef nooit naar mij over iemand die hem."
"Het is omdat het oorlog niet _bestemd_ voor ieder van ons te komen maar Tom," zegt hij, "maar ik smeekte en smeekte, en zij op het laatste moment ik kom ook; ja, die langs de rivier, me en Tom vonden het een eersteklas verrassing voor hem hier te komen aan het huis, en voor mij om door en door tag langs en neerzetten in en laat op een vreemde.
Maar het was een vergissing, Tante Sandra.
Dit is geen goede plek voor een vreemdeling te wachten."
"Nee, niet brutaal whelps, SID.
U moet uw kaken boxed; ik hai niet zo geblust omdat ik niet weet wanneer.
Maar I don't care, I don't mind de termen--I'd bereid om duizend zulke grappen dat u hier bent.
Nou, als ik denk aan dat prestaties!
Ik weet niet ontkennen, ik was het meest putrified met verbazing toen je me die kerels."
We dineerden in die brede open passage verharding van het huis en de keuken; en er was genoeg dingen over die tabel voor zeven gezinnen--en alle hot; geen van je vadsig, taai vlees dat is neergelegd in een kast in een vochtige kelder all night en smaakt als een homp oude koude cannibal in de ochtend.
Uncle Silas vroeg hij een vrij lange zegen over, maar het was het waard; en het duurde niet cool hem een beetje, noch de manier waarop ik heb hen zien soort onderbrekingen veel tijd.
Er was een grote toevloed van talk alle middag, en mij en Tom was op zoek alle tijd; maar oorlog geen gebruik ze niet toevallig niets zeggen over eventuele runaway nigger en we zaten te werken.
Maar bij het avondeten, 's nachts, een van de jongetjes die zegt: "Pa, mag geen Tom en Sid en ik ga naar de show?"
"Nee," zegt de oude man, "Ik denk dat er ain't zal worden; en je kon niet verder als er; omdat de runaway nigger vertelde Burton en me alles over die schandalige toon en Burton zei dat hij zou vertellen aan de mensen, dus ik denk dat ze dreven de owdacious instapper buiten de stad vóór dit tijdstip."
Dus daar was!--maar ik kan er niets aan doen.
Tom en ik moest slapen in dezelfde kamer en bed; zo moe, we bieden goede nacht en gingen naar bed direct na het avondeten, en clumb uit het raam en de bliksemafleider en hutkoffer voor de stad; want Ik wist niet dat niemand ging geven de koning en de hertog een hint dus als ik niet opschieten en geef ze een ze zou komen in de problemen.
Op de weg Tom hij vertelde me alles over hoe het was als ik werd vermoord, en hoe pap verdwenen vrij snel, en niet terug te komen zonder meer, en wat een roer er was toen Jim run away; en ik vertelde Tom alles over onze Royal Nonesuch rapscallions en zoveel van de raft voyage als ik tijd had; en zoals we hier in de binnenstad en door het midden van het--Het was zoveel halve na acht, dan--hier komt een woeste stormloop van mensen met fakkels en een vreselijke joelen en schreeuwen, en stootte tinnen potten en pannen en toeters blazen; en sprongen we naar één kant laten gaan door; en als ze gingen door I Zie ze hadden de koning en de hertog astraddle van een spoor-, ik knowed it _was_ de koning en de hertog, hoewel ze allemaal voorbij was teer en veren, en zag er niet uit alsof er niets in de wereld die toen was menselijke--zag eruit alsof een paar monsterlijk grote soldaat-pluimen.
Nou ja, het maakte me ziek te zien; en ik vond het jammer voor ze arm zielig boeven, het leek alsof ik kon niet eens het gevoel elke hardheid tegen hen nog meer in de wereld.
Het was een verschrikkelijke dingen te zien.
Mensen _kan_ zijn verschrikkelijk wreed van elkaar.
